麻煩處理一下

on9

佢又講得無錯wo 要香港有民主 仲差好遠
要用進一步行動去爭取